啱啱想買雪糕或雪條食

去便利店，見最平$8.5。
我想$6先食。
唔想花多過$6食。

但又諗…只係俾多$3姐？

但最後都覺，我要$6咁食先開心，多$3，即使多好少，我都會無咁開心。

後來，返到屋企，我先發覺自己無帶銀包落街。

如果頭先我$8.5都決心要食，就會面對多一層失望？
想食都無得食，因為想食又無帶錢買。

然後就覺得，決定唔食，係好既決定。

你覺唔覺得？

✓✓ seen 00:05am

聯想起既係愛情？

以為自己有得揀有定無。

其實唔知道…自己從來都無得揀：
事實係決定左唔會有。

種以為有得揀，只係錯覺。

如果信左種錯覺，以為有得揀有定無，而揀想有？

事後都會發現種真相：
永遠都唔會揀到有。

然後仲多左種希望落空而有即失望。

Ice cream，食字做I scream，呢個位幾欣賞

#

Red Velvet (레드벨벳) - Ice Cream Cake

La La La La La La La La La
La La La La La La La La La

Oh 햇살 눈부신 한가론 휴일
Oh 耀眼的陽光 悠閒的假日
예쁜 새하얀 원피스를 입고
穿著漂亮的雪白連身裙
Oh Oh 난 집을 나섰지 콧노래 나오지
Oh Oh 我從家裡走出來 用鼻子哼著歌

La La La La La La La La La

넌 나를 바라봐 넋을 놓고 또 봐
你看著我 看得入迷了還繼續看
네 맘을 사로잡아 버린 그 순간 Oh
捕獲你心的那瞬間 Oh
떨리는 목소리 네 맘엔 북소리
我顫抖的聲音是你心裡的鼓聲
또 반짝이는 종소리가 울리지
閃亮的鐘聲再一次響起

La La La La La La La La La
La La La La La La La La La
La La La La

주세요 달콤한 그 맛 Ice Cream Cake
請給我那甜蜜的味道 Ice Cream Cake
특별해질 오늘에 어울리는 맛으로
和特別的今天相配的味道
입가에 묻은 Ice Cream에 네 가슴 두근거려
嘴角沾上的Ice Cream 讓你的心扑通扑通
내게 다가 오겠죠
會向我靠近吧
It's so tasty Come and chase me
못 참겠어
無法忍受了
I scream You scream
Gimme that Gimme that Ice Cream

Oh Vanilla chocolate honey with a cherry on top
매일 다양하게 보여줄게 너에게만
每天多樣地展現給你看 只對你
무지갤 그려대는 저 분수대 보다
比起那描繪出彩虹的噴泉
난 사랑을 그려내는
我會用愛去描繪出來
네게 좀 더 끌릴 거야
稍微被我吸引了吧

넌 나를 데리고 떠나
你帶著我離開吧
어서 떠나 조그만 스쿠터에 태워봐 Oh 날
快點離開吧 用小小的踏板車載著我吧 Oh 我
Uh 네 허릴 감싸는 내 손에 오늘이 다 가도
Uh 我的手抱著你的腰 今天結束了也好
맘이 두근두근 거리지
心變得扑通扑通了

La La La La La La La La La
La La La La

주세요 달콤한 그 맛 Ice Cream Cake
請給我那甜蜜的味道 Ice Cream Cake
특별해질 오늘에 어울리는 맛으로
和特別的今天相配的味道
입가에 묻은 Ice Cream에 네 가슴 두근거려
嘴角沾上的Ice Cream 讓你的心扑通扑通
내게 다가 오겠죠
會向我靠近吧
It's so tasty Come and chase me
못 참겠어
無法忍受了
I scream You scream
Gimme that Gimme that Ice Cream
I scream You scream
Gimme that Gimme that Ice Cream
I scream You scream
Gimme that Gimme that

Pops 내 입안에 녹아 내리는 중
Pops 正在我的嘴裡溶化
잔뜩 넣어 내 입안이 녹아 내리는 줄
塞得滿滿的我的嘴裡 還以為要被溶掉了
Baby Boy 다른 남자들은 아무것도 몰라
Baby Boy 別的男人們什麼也不知道
You’re so fine 해서 안 튀는 옷만 골라
因為You’re so fine 所以只挑選不怎突出的衣服

Never get me wrong my boo I have no 관심 In that bag
Never get me wrong my boo I have no 關心 In that bag
지루한 월화부터 수목까지Man I wanna pass
從無聊的周一開始到周三周四為止 Man I wanna pass
날 보는 네 시선에 See some good vibe
在看著我的 你的視線 See some good vibe
기분 좋은 느낌이야 너와 눈이 마주치는 순간
是心情好的感覺啊 和你對上眼的瞬間
Gimme that Gimme that
Gimme that Gimme that
Gimme that Gimme that Ice Cream

어서요 부드런 그 맛Ice Cream Cake
快點來 柔軟的那味道 Ice Cream Cake
오직 널 기다리며 촛불을 켜둘게요
點著蠟燭等著你來
따스한 맘에 Ice Cream Cake
溫暖的心 Ice Cream Cake
녹아버리기 전에 내게 입맞춰줘요
在溶化之前 吻我吧
It's so tasty Come and chase me
네 입술이 달콤하게 녹아요
你的嘴唇甜蜜地溶化了我
나는 눈을 감아요
我閉上了雙眼

달콤한 그 맛 Ice Cream Cake
那甜蜜的味道 Ice Cream Cake
특별해질 오늘에 어울리는 맛으로
和特別的今天相配的味道
입가에 묻은 Ice Cream에 네 가슴 두근거려
嘴角沾上的Ice Cream 讓你的心扑通扑通
내게 다가 오겠죠
會向我靠近吧
It's so tasty Come and chase me
못 참겠어
無法忍受了
I scream You scream
Gimme that Gimme that Ice Cream
I scream You scream
Gimme that Gimme that Ice Cream
I scream You scream
Gimme that Gimme that your lips

粗暴咁咬斷佢

見人食既時候隔空奶，當真係奶到

窮人邊有選擇/決定可言

我又要唱呢首歌：

譬如可以選擇或決定…早唔早睡早起

Btw，晚安Bro

聽日要返工呀

我發覺…仲可以決定想唔想食雪糕！

我決定…繼續想食

我唔洗你餵…一定有其他人想餵我！
譬如…
我自己。

Me 2
真good night

$8.5，全場單買最平既甜筒，今日有帶銀包，買左嚟食

$8.5食到咁好味既野，就覺得資本主義好神奇

睇過你啲post
覺得我有時同係唸嘅嘢有幾分相似

曾經覺得，自己搵到吕自己似既人，就會相處得好好；但做過實驗，發覺，同自己似既人相處，啲類似既諗法就會喺相處中交流中重重複複出現。

種感覺唔太舒服

不過！
都想試下group埋似既人

有無興趣join Telegram group？

暫時9個人